初選嘅大台唔係泛民，係選民！唔參加初選即係唔尊重選民！一票不投！

初選嘅大台唔係泛民 係選民！
唔參加初選即係唔尊重選民！一票不投！

初選係獲得我哋香港人嘅支持同授權
唔好用邊個搞初選而唔參加作為藉口
因為初選投票嘅係香港人 係選民！

唔參與初選
唔承認初選
一票不投！

同意/初選會投票請正評

推

初選係對選民負責！唔係搞手，唔係泛民！

Over左

正視聽

態度正確

選民先係大佬

cannot agree more

同意

我係選民
我幾時話過要初選
邊個代表我

呢個係重點 唔初選咪撚選
你唔妥泛民 我都一樣
但你要喺初選踢走佢先有資格出黎選架

咪就係 尊重初選 = 尊重番選民

唔尊重初選結果 走出黎= 共諜

push

非常同意

正解
利申：只投簽左全面否決承諾書嘅人，唔簽嘅邊個都冇情講

利申只投本土

唔洗初選都得

當然

講大台個啲真係倒果為因
明明就係唔要大台先初選

泛民打手死撚開啦

但係佢可以DQ街工

樓主你唔好齋講唔課金呀

support

樓主好波

同意 已經死都臨頭仲要俾人逐個擊破?

認同

都係嗰句，泛民老屎忽 全部收皮！

聽李怡話啦，跟本唔使理初選，全部本土勇武連登仔都應該柒出嚟選。

本土贏初選就投本土
泛民贏初選就投保皇

唉，你咁講標題，好情感勒索，用返好少少詞開post得唔得

笑了，白頭佬話輸初選都照去馬又點計